千奇唔好整爛啲交通燈！

紅磡至尖沙咀旺角沿途都佔哂
如果整爛啲交通燈，佢地未必咁快可以整返好
星期一會大塞車㗎

千奇唔好呀

我重要返工㗎

我係p牌仔

依家成條路一隻狗都無
無人阻住你地整
但都唔好整爛呀

光

復

香

港

時

我相信手足唔會咁做，如果有人咁做應該係啲藍絲唔想俾bk同鄉土啲ching聽日去遊行

代

千奇唔好,星期一會好塞車

革

唔好啊

命

整爛啲交通燈，反唔到工點算

嘩咁易爛嘅

推

係囉
幫手阻止

現時好和平，一枝都無爛

有無手足喺現場

唔好呀

唔好啊 真係千其唔好

幫手喺交通燈隔離呼籲

快啲阻止暴徒(曲直)

我一個人，毒撚怕羞唔敢出聲

唔好搞人呀

咪推

如果真係要拆，我得一個人係阻唔到㗎

不停聽到釋放政治犯，釋放梁天琦
好感動

千祈唔好整爛啊

真係拆左 咪搞啲交通燈啦

咁撚準

live?

過馬路巧驚驚

我叫咗你地唔好拆！
點解呀

咪搞啲交通燈啦

係囉搞成咁
我點返工呀

光復香港 時代革命

好彩係噴漆咋
啲清潔工兩野搞掂啦

你哋唔好咁做啦

噴漆嚟姐，阻唔到我返工
Yeah

dfsggsdgsdggsgdfsdfgfgdgsdfgdfsgsdf

真係唔好整爛，或者用垃圾袋笠住都唔好

仲會令到交通部要出嚟加班指揮添

屌千其唔好

push

笠住我一秒搞掂啦
唔使阻到人返工

Push

Yeah

的確唔好，會出人命的

推個post上去警告你班暴徒唔好做犯法野

真係會傷及無辜！
救護車、消防車炒車都唔好！

噴黑都唔好

唔使驚，噴黑好易搞
HyD啲清潔工幾野搞掂

噴黑咪得囉

啱呀，搞到成條路都無哂
我驚到時係無車出，直封條路
咁我到時點返工

罷喇罷罷罷！
光復香港

你班仆街直接剪電線
無人性

主要唔係考慮返工
係唔想傷及無辜

都係

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

唔好整爛，會塞得好撚勁！
就算有交通犬指揮，都會塞到仆街

咪玩啦塞到仆街嫁

我要返工！.............................

整返好要幾耐一晚搞掂啦

實有排整 唔好呀

壞交通燈真係好麻煩
要popo係到指揮先有得過馬路

話我左膠都咁話 冇左交通燈出意外點算

罷工姐 唔洗出人命既

何必呢！

我見到有燈係黑色嘅

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

建議只用噴漆噴剩紅燈

千奇唔好每個街口留低路障啊

星期一 被罷工！

十字路口無燈好危險

係其他POST見到人話噴燈 好驚有人真係做

現場香討啲師兄講極唔聽
Babykingdom啲c奶重要幫佢地開遮

咁大力
成塊牌咁重都飛到上去

D C9真係唔驚佢地D C6返工出事

唔驚啦
噴黑咗啲清潔工好易搞返掂
我見啲人直接剪電線先驚

1枝燈就係既

千其唔好啊!!!!!!

D清潔工識唔識整架

痴線廣東道咁多遊客
唔好set路障啊
有咩事都唔好過去名店門口避啊

pusg

推到俾前線既後生仔睇 警戒佢地

噴漆，搖撚好未

8.5 全民三罷

No

推！
聽日都唔好搞港島西同將軍澳嘅交通燈呀

推推先，星期一

推推先，星期日工人整唔整得切呢

d 差佬無燈點算好

星期一真係要返工千其唔好搞交通燈

唔好搞啲街cam
有人會睇住

推！

你地咪呀今日已經搞完尖沙咀
港島同將軍澳都俾你搞埋重得掂嘅

千奇唔好 返唔到工架啦

唔好呀 我星期一仲點番工呀

千奇唔好

死啦返唔到工啦
我好多野做㗎八號波嗰日都要OT先做得哂

八號風球都阻唔到我番工啊！
炡復香港，時代革命！

唔準呀

又要啲警犬派人指揮交通，好攰嫁

一個工人就係嘅

做死人咩

世界上好多國家地方鬧市都無燈
咁易死人？

唔好整交通燈

聽日就可以睇驗到佢地復原得幾快
唔使拗橫掂重有一日
聽日重有港島同將軍澳

我想返工架

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

啲交通狗係咪要係個個路口指揮

做死啲狗
虐蓄

彌敦道交通燈好重要 壞左好大獲

唔淮呀返唔到工呀

真心唔好搞 衣家不合作運動搞到我唔敢搭地鐵
你唔係諗著搞埋路面D燈呀嘛? 仆街咁我乜撚野車都唔洗搭了

諗起如果星期一真係返唔到工就想死
我老細會唔會當我參加罷工

冇交通燈咪好塞車!

換燈好容易架咋，但交通燈控制箱就

推

千其唔好 我好L鍾意返工

我冇野講

現場有人搞緊

勿戀戰 勿腦充血

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

有線live

推多陣算啦
現場啲人都要準備同狗玩
應該唔會再有人搞燈

直播見到D傻豬真係噴左 好彩噴唔哂成個

啱呀佢地直接剪條電線
好癲

.唔好呀

驚電親佢地

推俾現場知

真係唔好搞

咁又唔使驚
應該好低電壓
有可能只係訊號線
未做過交通燈唔清楚
我係驚返唔到工姐

千祈唔好

前幾日個post話用噴，快靚正，千其唔好呀好暴力呀

佢地剪咗真係幾日都返唔到工

唔好再教壞人

No!

唔好搞啊唔係星期一返唔到工架

我想返工

唔好咁啦 我想返工

推啊

旺角交燈熄哂

唔好比前線見到

爛左係咪會出動人肉交通燈？？？
人肉交通燈咁咪好大壓力？